[牙joe真係好親民]dem個高登deat好唔好牙！！！！

邊撚個改

beat聲響起歸家的信號

高登只有殘留的驅殼

牙joe我知錯了😭😭😭

牙joe親力親為

牙JOE最尾果下霸氣到

cls咁多負評

發神經

( Show Blocked User - Mola達 )

牙Joe

牙joe真系好尾機

支持牙joe請負⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼂⼃

牙租型過劉華

牙祖

爸爸

吔屎喇 年中ban咁多人扮乜撚親民

諗起亞視執笠前拍個堆promo

呀joe最尾好型

joe

on lun 79